呢個台妹好有反叛野性既感覺....很想征服她...

是

男人黎

觀塘

印仔唔ot?
我條Team做到仆街

否

台灣非觀塘

野性師

邊度

征服男人師

其實你係咪gay ga

你盡情征服咪搞我定就得

小心你地位不保

你唔OT多D邊有錢俾我呃

屌你老母你食屎啦block

點睇都係佢征你

已不保
懷疑印仔block左我
好耐冇覆過我了

非基師

尊重拉

安能辨我是雌雄

我可以搞

唉 始亂終棄師

好仆街

好耐未見過依張圖